陶傑等待「欄后」報警：大家應該俾啲掌聲，俾啲鼓勵

麥明詩#metoo自揭過去不快經歷，而畈林作質疑「欄后」呂麗瑤的fb post只是一篇經過商業計算的文章，還稱：「等下一個運動界kol出現接job算啦！」晚上陶傑發表回應，就「法治精神」再闡釋，並希望呂麗瑤如果真的決定報警，「希望有足夠的大愛人士陪同護送，全程錄影報警過程」，但他補充：「唔知考慮幾耐」，「大家應該俾啲掌聲，繼續俾啲鼓勵」。

他稱：「不愧牛津劍橋，兩位分析全面，考慮了許多角度和可能性，值得推介。如果人人認為香港『一國兩制』的根基不是法律，而是舉個牌的Me Too同Facebook，好極，咁我堅決支持大陸即行立法23條。」

「有冇人工心計，咁就不便猜度，不過依家既然『考慮』報警咯，雖然唔知考慮幾耐，咁大家應該俾啲掌聲，繼續俾啲鼓勵，同埋靜待考慮結果。

「雖然去報警，據說等同『第二次受傷害』，咁希望有足夠的大愛人士陪同護送，全程錄影報警過程，並嚴令有 Madam 陪同，以防報案室落案的『黑警』萬一會落井下石性侵。

「希望當事人快啲宣布，考慮完畢，結果係Yes，報案。相信警方和法治，最後一定會為真確的受害人，還一個公道，咁個就一天都光晒Lu。」

算唔算撚狗

他稱：「不愧牛津劍橋，兩位分析全面，考慮了許多角度和可能性，值得推介。如果人人認為香港『一國兩制』的根基不是法律，而是舉個牌的Me Too同Facebook，好極，咁我堅決支持大陸即行立法23條。」
出面一堆

笑

咪係 件事8年前發生 (如果真有其事) 佢唔講出黎又點會有第二次傷害姐 依家講出黎唔去報警又話係我地比第二次傷害佢 成班姓賴

全盛時期既19一次可以同時撚鳩幾多人

幫手推上熱門

push

我都真心唔明， 有咩壓力大得過同全世界講自己俾人搞？

最難果步都做左

突然覺得強國原來幾先進，有網上實名。
等啲人真係以為係網上鳩up冇責任

無知一問
如果教練係比人屈
點解佢唔告鳩條八婆

利申：花生友

就當佢壓力係大過同全世界講 生不入官門死不入地獄先算
但係佢明明就係講呢件事出黎個意義係叫其他受害者唔好驚比人知 要報警將犯人繩之於法 唔好再比個犯人再侵犯更多人
依家又唔同警方合作 即係點？ 咁撚自相矛盾既d 邏輯

其實佢想要既效果只係
唉 我好慘
哇
好悲慘既運動員呀

好勵志呀

日後成為中文dse五星星既其中一個例子
摘錄入林溢欣古今例子

到時人人都大愛,你話個世界會幾美好

笑鳩班左膠

lm

我覺得呂麗瑤行去警署報案嗰時應該要好似教宗巡遊咁，千鳩幾個女實q圍住佢入，d女實q仲要check 佢係咪les，費事俾d les嘅女實q性侵佢然後又#metoo

跟住個教練就俾班女權撚用石頭掉死

佢最高章係冇開名

無開名，同埋告人誹謗變成要由告果方提供證據令個官信你，反告難度比辯護難好多

無開名偵訊佢鍾意點吹都得 #metoo

第一佢冇開名
第二誹謗係民事燒銀紙

19而家曲線都廢事 係直接抽

Grace Tso 看到陶生同一眾男士粉絲對一個年輕女子公開說被人性侵既事反應如此大，又話女事主唔報警又有居心又公審唔啱的，非常左膠 兼大義凜然之能事（最奇怪的是陶生最反左膠的）。查實男士們係咪覺得以前既得利益宜家冇晒，以前女人唔出聲，現在男仕個個人心惶惶？
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 3分鐘

有冇人明佢講緊乜?

人既記憶好神奇會將冇發生既事會慢慢合理化變成真既一樣

自問中文正常水平 但我睇唔明

到今時今日仲係黃絲帶頭像

希望教練一係就自首，一係就反告

清醒既人真係唔多
好彩香港仲有小部份有腦既人

班撚樣講, 同佢講法治, 不應該有偏見, 唔可以未審先判
佢地最後一定又話法庭唔可信, 又話好多唔公正的地方, 好多冤案

咁唔通由你地班垃圾乜撚都唔知, 上網求其公審就最公平?

同班撚樣講法治, 講公正

班垃圾不外乎, 話無證據無證明, 未必告到
又或者法庭好多不公正的地方

起碼立案起訴先, 咁多人和物, 其實點都一定蜘絲馬跡
至於話乜撚野法庭好多不公平地方, 好多冤案. 只能說, 這個制度不是完美, 但是現行最好方法. 唔通由你地班垃圾, 上網求其公審, 根本連什麼背景, 什麼證據都唔知, 就成堆垃圾圍威喂, 想點判就點判?

不過去到最後, 當事人話要時間考慮喎
現在教練, 未審判情況下, 已經無左份工

其實係呢單野, 見到香港人, 大部份都無腦

香港人不如直接跟中國

一國一制
有罪假定論
人治

就係報完警但無實質證據，還人清白之餘仲畀世人問責

佢知唔知咩係左膠？

真香港人得返一半都唔夠，有咩咁出奇，50年不變只係一個噱頭，實質就係50年內清洗港血，支那人種不變

既然公開左件事
點解唔同警方合作？
如果個教練真係有做過
自然會有法律制裁佢
而唔係用輿論去制裁
仲話香港係法治社會
我挑！
最on9係咁撚多人撐嗰下先好嘢
香港人

班撚樣會反駁

1. 法律未必制裁到佢. 過左咁耐無證據
2. 法律未必公正, 唔係點解咁多冤案, 唔係點解有錢人玩晒

香港人 窩蜂

有冇證據你地話㗎？
d警犬自己識搜證㗎喇
至於點搜，捜唔搜到，呢d就後話
而家係條女唔撚肯合作喎
搜都唔俾機會搜喎

仲有有無物證係一回事，原告同被告作供一樣好重要，分分鐘問多兩句就答到前後矛盾，甚至自爆

講到尾得一方片面之詞，退後一百步唔理法律，想做神探+包青天你都要睇吓有無其他證據啦，一個信字就判人有罪真係痴撚線

肯上fb爆大獲但又唔肯合作，我真係r撚曬頭

唔信法律唔通信班網絡審官咩

你唔報警講出嚟做乜撚野
呢啲事好撚興香？
我女朋友都覺得呢條女講出博同情
好不知所謂

俾d掙扎

好認真講一句 反中國既好多都係呢啲香港人
好多都係無腦 淨係覺得自己睇清事實 覺得自己高一等

你唔記得教練三星期前就被解僱

你有乜唔明
好簡單，即係19都係'記'得利益者 (其實一Harvey Weinstein sexual harassment 事件時，已為業界既潛規則發聲、發文護航)，所以沖出來。

正呀 鬼ac 話人係鬼ac

吹到有背景人士
而家全香港最大既林鄭開晒聲撐條囡
唔知仲以為個教練係中共政治局d 人黎

其實我覺得harvey weinstein 呢單野內深入小小睇就覺得成件事都好噁心
明明係班女演員出賣身體靠潛規則去拎電影角色
然後件事爆左出黎就洗白做比人性侵
屌得最大聲既gwyneth paltrow 98年拎奧斯卡女主個套莎翁性史就係weinstein 做監製
個陣又唔出黎講 10月見weinstein 大勢已去就衝住出黎話自己都有被佢性侵

點告,佢又無開名,依家咁多人支持佢,跳出黎唔驚比人用石掉死,本身應該條女搵證據證明,依家掉翻要男搵證據證明無,屌你老母,過左咁耐你連日子都無,去邊度搵證據證明自己無做過
另一個可能性係兩個真係有親密關係而條女反枱,個男咪唔出聲

冇扮工喎，你養佢

真心林作講d野有時都幾有point同高質

咁本身讀law 仲要跟清洪一定有返咁上下
btw 19個page 有幾個鬼ac 係度屌緊人未審先判呂小姐
明明未審先判係佢班仆街 竟然好意思倒轉黎講

原來香港冇跟曬成件事，Harvey Weinstein 個到唔係咁表面；首先講明當小說睇，Harvey 個到唔係話好似郭羨妮拍完臥虎，唔肯再陪出國就即刻冇劇開咁（開頭Harvey可能係類似咁既潛規則）。後尾 Harvey 跟本有冇利益輸送都唔理，唔好話見到女就摩、揸吓，覺得有需要就除定褲搵女（出名、唔出名都照來）；點解得，因為間公司跟本起個圈好大，條女出聲或你幫條女出聲，都要有好大風險。你睇麥定文、編福俠、左治一路都知，但一句聲都冇出，而且開頭爆出來時，Harvey重未落台個段時間，成班重起到護航。唯一Harvey未落台前去屌鳩、笑過Harvey係 paltrow前男友、3rocks、Seth MacFarlane。

最尾佢間野係上市公司來，點可以咁玩。有股東利益

係咪你地冇逆向思維

成班痴撚線，係屋企打篇文同係法庭成班人望住去答每一個細節點比人摸、摸邊度、有冇濕度，跟本後者傷害大好多
佢打左篇出黎就算唔告人，起碼d教練/在權人士會人人自危唔會再咁猖獗

利申：以上假設d女motive 正確
唔排除佢地當時/而家搏上位，但係睇唔慣成班一口咬定佢地有其他動機

唔好撚假設啦要人治定要法治啊而家
而家呂小姐一個咁嚴重既指控，居然唔打算經過司法程序解決
日日口講法治，到有野啦就變左人治
個個假設呢樣假設果樣，未審先判你班友就真係痴撚線啦

見到佢話人地痴撚線
都唔知係邊個痴撚線啦

你就黐撚線，出個 metoo 你估係打電話同顏聯武，麥潤壽講心事呀？
個目的就係想煮死班色狼呀傻仔

我講到明唔排除女事主搏上位
成篇野既用意係唔應該一口咬定邊個啱邊個錯
Fb鳩屌教練係人治，你地鳩屌條女都係人治

以#metoo 既出發點黎講話，呂篇文引起社會（potentially 其他受害者）關注，性侵者唔敢再咁猖厥，其實已經成功左右，唔一定話要定罪先叫革命成功

細個時成日諗點解店舖唔設d易偷既位去裝/捉賊仔，大個先識預防＞入人罪

重申多次唔排除女主有自己agenda

涼薄（笑

心水清
轉移視線

冇人再講何公公

大大力抽

自己未審先判呂小姐仲好出聲先
依家係培正炒教練
係都唔關呂小姐事
真正未審先判係連登班道德敗壞人士 同 培正

由此可見女權仲係弱勢

教練是誰

全部男人係色魔，身有屎

冇人講佢抽埋黑警之前錄口供非禮

究竟係呂小姐叻D，定麥明詩/林作叻D？

10A女/牛津 cross check，照理就算其中一個學歷有疑點，總體黎講要有相當能力先可以擁有呢個資歷

如果呂小姐最後贏左，咁就代表超級新人類正式誕生，因為佢無論響智力上或體能上，都已經響全世界面前證明左比10 A或全球最高學府嘅精英優勝

推上熱門

用得fb都係後生仔
唔明點解仲可以死撐硬撐
身邊啲c9同事一睇單新聞都識得問做咩唔報警啦
見到fb啲comment真係嚇死人

有個問題 明明佢第一次講應該係metoo三星期前同學校講 metoo理應先係"二次傷害"
點解啲人成日講到metoo係第一次 要幾大勇氣報驚講第二次？

審左先講。
都未撚審就判定先。

自己傷害自己唔算

佢都無開名，告條毛

仲告乜撚野呀屌 贏左又點
都名譽掃地啦 間學校同田徑總會咁樣公開話炒鳩佢
佢人生玩撚完

19而家直線抽擊

教練有千千萬萬個替代品，10A 只有一個
加上呢度都係傾向相信女受害人

19好波，見到班偽善L想嘔

佢地認為我用肉體換拍戲係性侵，可以得部戲同時可以告條男人，再變受害者。帶返頭盔時，唔排除有女真係被佢強

邊個話女MADAM唔可以性侵女人架?

From 10A Facebook

根本最撚歧視女性既就係女權自己
郁啲就撻個”我係女性”既名號出黎

呂冇公開教練名 好難告得入WO

咁就一天都光哂lu

好多人係非黑即白 質疑條女嘅動機 就話人係撐教練

#玩大左

直抽埋黑警

齊鼓掌
唔係熱烈地彈琴呀，掌聲鼓勵一下呂小姐咋

應該只可以話學校無理解僱，因為未查清
呂小姐對外由始至終好似都冇講明係邊個，好難話對教練有咩損失，都係d人搵相起底幫佢對號入座
我估係咁

就係唔係用肉體換拍戲呀，weinstein 自已鳩痕，就通食攪女，上面已講咗，學好英文就唔洗聽19老點

你點知學校冇查清

麥明詩都好似撐欄后

咁我都可以反問
你又知道學校有查清？

件事咁嚴重，出埋報紙
唔係應該由警方和法庭去法治

應該由你條撚樣話應該要點判？

屌你比d掌聲先真係正

我係回應緊佢個個”如果比人屈”⋯你明唔明？

其實點解唔可以想象為女有意圖勾引男不遂而報復

係撐佢……報警

報鳩左案鋤唔入同唔去報案係兩件事

身為女人都覺得件事不知所謂
有勇氣將件事公開 令全香港道德撚可憐佢
但係又唔敢去警署報案 咁講出黎托柒？
萬一原來成件事老作既
咁個教練都好慘 又比人炒 仲要比人當埋係老淫蟲

支持條女個啲人憑咩覺得自己係代表公義？
就係因為冇人知道件事真定假 就更加要持平啦
支乜撚野持 聲乜撚野援姐啲女權臭閪
就係依啲閪人影撚衰哂啲女人

#metoo

舉高隻手 駛乜怕醜
舉高隻手 駛乜怕醜
Yo

冇人話要點判，而係我想提出有 d 人（特別係重起個行做）唔想攪到好大要去法庭，就好似 Matt Lauer 、kevin spacey 個班受害者咁。唔通你同我講個班唔上 court 就係老作

你睇多次 10a 篇文
係有弦外之音

呢位女士個logic好似有少許問題...

首先難道所有女性喺呢件事中都無懷疑過吳小姐 講緊係"所有"呀下
如果唔係既點解要講到所有持懷疑既人都係男性呢?

另外 一個人對某一件事既反應有幾大只係代表果個人對件事有幾有"興趣"
可以係好似Grace小姐講咁以前有非禮過人而加驚緊 可以係果個人比人屈過佢睇唔過眼 又或者佢對成件事有懷疑 又可以係好多好多原因
單單因為"反應大"而去指控有懷疑聲音既人係"身有屎"就真係太過武斷

最後 如果有懷疑就係左膠既
咁請問如何先可以唔成為一個左膠?

不過都體諒返 相信Grace小姐係因為身為女性所以投入過多既感情所以先會發表一啲咁logic fail既言論啦

巴打你post返呢段去撚狗佢

報警👏🏼👏🏼報警👏🏼👏🏼報警👏🏼👏🏼

要教練証明返自己清白

一陣又話人對號入座

無日期時間地點 又無其他人一齊出黎話比教練Y性侵
仲要十年都係得一個人同得一次？
個教練就咁睇都教2-30年 真係衰既唔會咁情有獨中同得一次掛......
但宜家教練Y又無乜回應，係怕對號入座定有其他原因都唔定

呢單野真係花生含量極高
懸疑過藍可兒

俾掌聲 替你贈興造興奮

行中國古代果套啦
犯人要證明自己無罪先，唔係就係有罪之身

跟強國咁行無得輸

呢條友係名校secret都已經好柒架啦喎

連個名都未知，證乜撚？

我支持報驚架，不過我都知我實俾人當左撐教練架喇。
fb講出黎就唔驚傷害，報警講就驚傷害。諗住私了就算，同大陸啲生番差不多。

唔係喔 最有腦係晒呢到

其實你明唔明佢地表達既論點係乜野?
單憑你地信左呂麗瑤講既野 就公審個教練 係極不理智&愚昧
即使呂麗瑤係講真話 係真有其事都好

d道德撚,女權撚
只會不斷諗女方受到性侵係一件好慘好慘既事

班蠢人無邏輯
支持報警 = 你唔信呂麗瑤 = 你撐教練 = 你冷血無人性

[集氣]比勇氣支持呂麗瑤

支持報警呀

你係咪咗，連登仔係咁
唔報警 = 呂麗瑤老作

依家篤數熱狗真係批中
公眾果然係白痴

花生可以食幾耐

為了呂權 教練唯有犧牲自己

支持報警=冷血
女權撚

一早就講教練 一係抵死 一係就枉死 無第三個option

咁算唔算？

掂到都算，你話呢

即係咁樣就叫性侵？

證明唔到自己俾人搞

其實我覺得係咁

話連登仔非黑即白真係笑左

呢個世界不嬲係咁，除非你唔參與
合格就合格，唔合格就唔合格，一係你就無去考

曲線怕班女睇唔明呀

即係幫你拉筋
掂到你
就叫性侵？

佢事後唔鍾意咪係囉, 果刻俾唔到反應呀

佢仲細，仲諗緊報唔報警

我一直以為強姦先叫性侵犯

即係依家掂下都叫性侵犯？

19又未食藥

屌佢唔去報警
用法治公正處理都叫人治呀
你扮乜撚嘢中立
死番入你老母個閪啦
由頭到尾啲人都係叫條女報案
由第三方查明真相
人乜撚嘢治呀
番中國啦你

冇腦真係好恐怖
而家成件事嘅樽頸位就係條女度
唔屌鳩屌女唔通屌你老母咩

佢自己迫自己

佢post得出嚟冇預左個後果嘅咩？
如果係有做過，呢d人渣應該得到應有嘅懲罰
而個途徑就係法律
你俾個唔報警嘅理由我

唔報警講黎把撚呀

你啱 佢係可以唔報警
但如果係咁既 佢就唔應該利用網絡力量去引起話題同作出指控

條八婆post出嚟又唔報警唔去解決件事
同網絡公審有咩分別

冇人迫到佢報
=冇人阻到d人覺得佢鳩up一樣

如果佢唔報, 但係話個教練係色狼. 而後來重有靠個教練得獎.
我就建議警方落簿差廚呂小姐隱瞞罪行

(1) 如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。

(2) 如某人明知而向任何人作出虛報，內容傾向於顯示已有人犯某罪行，或傾向於對任何人或財產的安全引起憂慮，或傾向顯示他有對警方的調查具關鍵作用的資料，因而導致任何警力的浪費，即屬有罪，一經定罪，可處罰款$2000及監禁6個月。

(3) 除經律政司司長同意外，不得就第(1)款所訂的罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂)

(4) 除本條所訂者外，有代價地就罪行(叛逆罪除外)不予檢控或作出任何妨礙檢控的行為，並非一項罪行。

你唔 FB 講, 無人知, 你公開左, 你當香港成個法律制度係咩? 比你彈出彈入?
再咁落去個個都咁做, 唔撚洗要法庭啦, 拉出黎批鬥咪得囉洗咩審?

支持呂小姐做香港wonder woman
被性侵完都咁大愛，Keep住幫教練慶生。
重要為左保護教練遲遲唔肯報警

睇返連登d毒撚
冇犯事冇害人，點解存在感低過零？
唔好話生日，死忌都冇人理

呂小姐真正大愛
#staystrong

你用下你個閪腦啦
佢經一個咁大嘅平台講件咁敏感嘅事
唔洗理後果嘅
唔洗為自己言行付責任嘅

好似福源愛

借刀殺人

咁夠大把人審個教練啦
我地唔係審條八婆
屌鳩佢唔報警only

我先全fb d人渣都公審緊個教練

叫佢報警=公審

「雖然去報警，據說等同『第二次受傷害』，咁希望有足夠的大愛人士陪同護送，全程錄影報警過程，並嚴令有 Madam 陪同，以防報案室落案的『黑警』萬一會落井下石性侵。
she she 又點計？

補充返
的確 呢到唔係大陸 我地係有網上既言論自己 佢係講乜都得
但如果佢係唔想報警只係單單想引起社會對同類案件既關注時 佢無必要講明係佢教練
佢大可以只係講"以前讀緊中學時", "有人"

當佢話講返件事出黎係因為想引起社會對同類案件既關注時 佢啫係預左社會同傳媒有留意件事
啫係話當佢指明係幾時同咩人既情況下 佢係一早知道傳媒係會搵個"教練"出黎
先唔好理真定假 吳小姐一係就係一個攻心計既人 一係佢就係一個極度純情加白撚痴既人

即係點呀，講而唔去報警又唔得，唔講就一路有人被麾，屌係咪有病

咁你去報警咪得囉

同佢講都曬氣

大佬呀，你唔講，d傳媒報條撚咩

呂小姐有幾多個教練呀?
咁講其實同開名無分別

上連登都大把人驚唔小心講多自爆
都成23歲人 佢又話諗左好耐先出文 唔通有咩後續會估唔到?

Okok我錯
如果教練有做過
支持繼續網絡公審
支持個教練繼續逍遙法外

屌你老母

唔報警有撚用呀？

建議政府炒撚曬班法官佢
以後網絡公審就夠

你啱
亦都尊重由得個教練繼續俾人公審

你真係小學雞，佢唔可以只係警告人唔得，一定要報警上堂，報咗警，幾多野要攪。都係個句，外國近二個月咁多個因性侵落馬，得一個報警。

有乜問題

你啱，由個教練繼續俾人公審
完美地解決左今次事件

你覺得咁撚樣都冇問題？

問你有乜問題又唔答，不願面對

教練有做過，比公審有乜問題

性侵 個範圍真係好大

強姦又係性侵
強吻又係性侵
胸襲又係性侵
肢體接觸又係性侵
掂到私處又係性侵
掂到身體各部位又係性侵

咁依家係邊樣先
但好多人見到性侵就以為係強姦

你鐘意咪入埋連登當佢有份幫兇囉
講左出黎唔報警同公審一樣
咁都唔撚明, 你隻狗老母無生埋個腦俾你?

大佬呀返工唔撚洗做？專答你問題？
上邊咪大撚把原因囉
你唔好再影衰港香法治之都個朵喇

強姦又係性侵
幫你拉筋掂到你又係性侵
咁依家係邊樣先

我話你性侵過我 = 你有做過

唔通你係法官?
定學支那咁未審已經當有罪?

個腦真係裝屎

咁如果係幫佢拉筋時掂到佢身體呢？
之後就全世界當佢強姦犯

又想屈人呀?
嫌你老母條隊排得唔夠長?

都幾好笑
點解可以唔報警？
唔報警同助長呢種行為有乜分別

忍笑忍得幾辛苦

原來個教練已經變成有做過 , 真係好撚野

我只係想知個教練究竟係抵死定枉死咋

冇追一陣，已經由疑犯變左罪犯

唔知
所以需要法庭呢樣野, 而唔係係度公審

理得係真膠定假膠 屌撚左先算 唔好比你
d歪理誤導人

係咁講要保護條女 咁教練呢？人地幾廿歲人就退休咁既款比人炒 仲要全世界都意為佢搞女學生 佢d屋企人睇佢？ 依家講緊叫佢報警係搞清楚件事 如果個教練有做 咁咪入罪 無做咪還佢清白（雖然都水洗都唔清）

至於講緊咩撚野二次傷害 死遠d啦 法庭對強姦case避免二度傷害係上庭果陣分開房或者video咁作供 唔會出受害者名同身份 咁依家佢自己都有勇氣出黎係全fb講 係啊 係全世界都知佢咩身份咩名 仲講埋個事發係點 咁又點二次傷害 佢係講番佢自己一早係fb講既野出黎 就算係過程幾撚辛苦都過去左啦

大家唔洗討論喇
班判官已經判左個教練有罪喇
我地只要一面倒咁屌柒個教練有幾人渣就得喇

唔報警, 單憑FB講既公審定咗教練罪係冇問題既,
咁我地因為佢唔報警, 覺得佢有可疑, 公審返條女又有咩問題?
反正都唔駛法庭嫁喇

頭先屌鳩我潛水條撚樣呢？
出嚟解釋下個教練點解有罪嘛

幾時報驚牙

我幾時話有罪，你係咪文盲

今次扑街，可能記得利益掛

有性侵過人喎
啫係我殺左人冇人報警冇人去查=我冇罪？
你去屎坑搵返個腦未

我等如全連登? 你點知全連登? 定係你覺得? 攪港獨違反咩法律? 家下係講緊有人公告話比人性侵. 你想講港獨不如開新 Post?

我屈?

事實係咪無報警?
事實係咪發生左性侵?
事實係咪教練有繼續教佢重有獎?

唔理有無協議, 如果有利益收左而不披露, 就已經犯法

Sorry, 你如果知道邊個打你, 而你唔報警辜息養奸無問題. 但係如果佢比錢你, 而你選擇唔披露佢既罪行但係又周圍唱, 警察係有權拉你.

你有冇睇引文，講緊有做過又冇報警

教練姦殺已經鐵質如山 人證物證都齊

聽講教練驚衰11所以玩雞姦.......

呂小姐：我把口就係證據

已定罪？

你條生癌五毛算鳩數啦

知你成日俾人打

幾好呀, "我無指名到道姓呀, 你查到係你事".
如果你單係講一個人, 無問題.
但係你將一個人形容左出黎, 就算你無指名道姓效果一樣咁有咩分別?

驚都未報,查都未查....
邊個知佢有無做過有無罪牙.....

呂小姐就係法律（好似係）

慘, 無晒 Point 作出最後掙扎, 返 bk 啦

事實係咪呂小姐俾教練性侵? 你無證據證明就係老屈

你係咪盲撚左呀?

證據？
請回應

笑得好燦爛
說好的保持一定距離呢

被逼

人地曲到圓喇
張圖留俾班盲撐撚睇喇

招哥話係改圖黎

明眼人一睇 就知係移花接木啦

假圖呃我唔到

挑 而家呢個情況，發庭都係幫個教練開死因庭，查係抵死定枉死，因為個教練已經被呂小姐片面之詞搞掂左

你渣開 Rally 架? 佢自己講比教練性侵呀. 定係你係李小姐本人呀?

我冇講過呂小姐屈教練性侵，只係屌呂小姐唔報警，爬文啦柒頭

唔撚比強顏歡笑？

佢自己將個人事件升級至社會事件

唔怪得d人講 女人係天生的戲子

一定係個教練逼佢搭埋膊頭啦

請繼續你的表演

仲有話唔定企太遠
Ta用ps改圖
培正d ta精通哂ps

教練高底肩 好明顯係男批女個波

招生請回

哈

招生比咁多娛樂我地

回得個哈字咁低質
難怪你撐強姦

得啦知啦 假膠

唔係老屈，點解唔報警？
又無限loop，醒未

問題係你9up 兩句搞到人地一身蟻
人地係疑犯咋
成班冇腦港豬已經當左人罪犯喇
你唔洗為你講既野負責任呀？
你唔報警對個疑犯公平咩？

唔報警，又要攪到疑犯比人炒
仲要咁多個教練，都唔知係唔係佢
人地無左份工

咁對疑犯教練（仲要未必真係佢），公平咩

低能，你估被人唧格肋底呀？被人捽鮑呀！
佢真係以為跟風加個 hashtag，抒發左就無人 follow up 呀？佢被啲欄撞親個腦呀？

佢放得上網就預左俾全世界既人評論
係佢既說話引導人做批判
點解唔可以屌呂小姐？

無話老屈
但而家教練被炒，個個聲討教練
咁又對教練公唔公平

點解唔可以報警，比雙方一個辯白的機會？
無論事實係點，起碼都對雙方公正公平，而唔係一個係面書寫幾隻字，另一方某某就被炒，連比雙方公平審訊的機會都無

成個邏輯錯曬
唔係老屈->啫係教練有做過所以去報警->等法律制裁

而唔係乜春都唔做由得件事自己去

其實邊個啱邊個錯咁又點
報警唔係話俾個機會辯白
而係用法律途徑去解決件事
而唔係用輿論去解決
法治社會嚟㗎

又話港豬仲諗住靠法律係白痴，法治已死既

唔好理條廢鳩五毛 jr 啦
條友特登㗎
block 鳩佢等佢無錢收啦

強姦左人已經唔岩
仲叫公平審判
咁邊個對呂公平

靚抽

dq都得，證明法治已死，班公民袋仲講乜法治，係度做大戲

家陣審撚左喇咩
條女話有強姦到就即係有？
未審先判？
咁仲要法庭黎做乜
不如網民話有罪既人就拉哂去坐監啦

法治=正義既話就唔會窮人含撚啦

報警啦
係fb到打出黎又唔報警係咩玩法

大佬呀，一單還一單先得㗎

你logic on9?
就係強左姦先唔洗判
已經鐵證如山判乜

呂小姐同培正講＞教練被炒＞你咪屌呂小姐囉
呂小姐FB POST完文>個個聲討教練>你咪屌呂小姐囉

BTW未你老母呀大陸系

原來On9真係冇藥醫
大佬，呂小姐唔爆單咁嘅嘢出嚟
仲點會有下文呀
你唔講d咁嘅嘢
我點會話你on9呀
唔關佢事

JR 雖然我唔同你同一間公司
洗唔洗狙擊我
操你媽B

收皮啦垃圾

其實點解咁耐都無第二個比呢個教練性侵既受害者出現??
係呂小姐靚得咁交關...教練只喜愛非禮佢一個?
定只係得呂小姐一個咁蠢...咁都比到機會教練?
又會唔會教練根本無...

(外國嗰啲教練係多數唔止性侵一個學員架嗎...好似係...)

駁唔到我就玩人身攻擊
你面皮好厚

講嘢唔洗諗後果嘅
講乜柒都得嘅
你重睇佢篇文啦
根本就想興起輿論
咁撚樣叫唔關佢事
救命
我開始懷疑我同個假膠嘈左成日
邊會有人真係咁on9

都唔夠你呢條垃圾廢啦

你真係on9 無極限
家陣係咪證撚實左個老野姦過個飛機場呀
而家得條女把口講咋
係咪我話你姦左幼稚園入面啲小朋友就真係有姦過呀？
而家興唔撚駛審就判案嫁？
乜證據都未有就判得？
駛撚要法庭呀？
你坐撚住左個腦？

人地曲線曲得咁勁你仲咁認真

我睇唔出佢係曲喎
一路睇都見到佢係on9

咁你有無證據證明呀？
當事人講就係呀？
咁我依加話你係強姦犯呀
唔洗審啦你係強姦犯
因為出自我把口呀
鐵證如山唔洗判呀

知唔知鐵証如山點解架？

［繼續中立撚］
係呂小姐既出發點，唔報警根本係最佳方案

Scenario 1：呂老屈教練
好明顯唔報警呂唔會被拆穿

Scenario 2a：呂真係被性侵，唔報警
而家佢篇fb post引起足夠關注，教練受到應有惩罰（雖然係人治公審）
呂已經達到目的

Scenario 2b：呂真係被性侵，報警
首先唔講incremental 時間金錢，剩係計俾辯方律師質問「當時有冇濕」「係咪你發姣博上位」之類已經係scenario 2a無需經歷既二次傷害
（被人性侵完再被問以上問題就好似印度女被人強姦完再俾人屌話女人唔應該著裙出街）

所以呂以自己角度根本冇需要報警，佢冇義務為左「維護香港法治社會地位」去傷害自己
正如連登話女人係雞係公廁/屌人老母既時候唔會諗「唔應該損害香港文明社會既地位」

佢都講到除佢條褲，摸佢個閪咯

仲有咩壓力？

知唔知咩係誹謗？

真相比你知道，又點姐？

二次傷害佢老母咩
佢決定向全世界公開十年前俾人pussy massage
可以承受俾世人公審既傷害同壓力
但就承受唔到係法庭下受審既壓力同傷害？
咩logic 黎

因住俾人話你支持教練支持性侵犯呀
你冷血涼薄呀

如果依單野個教練冇損失既情況下佢唔報警
我冇問題
但佢搞到人一身蟻再決絕合作
目無法紀
開左先例
咁以後想一條友身敗名裂就輕輕鬆鬆啦
唔洗法律啦

第一，係屋企一個人用幾晚打篇文話俾人摸 vs 俾人當面逼自己講個事發經過＋質疑自己別有用心，好明顯後者壓力大好多
同埋佢而家承受［fb post帶黎既負面影響］vs 報警要承受［fb post帶黎既負面影響＋報警帶黎既負面影響］，亦都好明顯後者係worse case (by simple summation)
第二，唔係話呂承受唔到係法庭下受審既壓力同傷害，但係如果佢既目的已經達到左點解仲要承受呢d額外既壓力同傷害？

你以上假設係建基於真係有做過者
如真係有無做過要查先知，咁唔報驚去查
即係要人係無證據下信你，講唔講得通先

咁多年前，仲要比人摸除左屋企比人裝左cctv仲有乜證據
咁到時搵唔到證據網民就會話佢老屈報假案

呢位巴打真係心水清 同做到中立分析既表現
講真 呂真係唔使報警
佢報只會再自找麻煩
唔報 目的已成功左 咁點解仲要俾機會令自己錯?
少做少錯
佢醒目呀

教練

咁冇證據嘅話你講乜都得啦

佢就醒目
但係個教練就慘呢
教完個徒弟比人反咬一口
無啦啦比人屈性侵
講真 睇到佢地一齊影相張相真係唔多似有介懷 根本有好多證據證明條女無討厭過個教練

你根本假定男果個有做過，依家憑幾個字，又算咩證據

所以咪話識玩。
即使第二時會唔會俾人玩爛，總之佢已經勝利

到時又會話佢好似何來咁 證明左無都唔認老屈

我原post講左如果呂小姐老屈教練（在佢視角）更加唔會報警。。。
除非香港大部分人覺得佢老作，咁佢報警係法庭證明自己清白先會係net positive，但係而家只係連登既幾個post鬧佢所以冇需要

以商業角度黎講，實有大公司想搵佢代言刷social responsibility。就算有公司唔妥佢都唔會出聲因為一定俾女權團體屌死亡。
如果呂而家報警--＞單野未解決只會delay sponsor

錯
前者 要面對全世界閒言閒
後者只有一小部分人知

要教練證明自己係清白既係咪大陸落黎?完全係大陸套法理邏輯 返上去啦dllm

報唔報你都贏晒
立於不敗之地

如果證明咗真係冇性侵，咁佢咪就係老屈囉，使乜佢認唔認啊

林作都話成單野好商業操作
攞哂最好嘅效果之後離場

啱
搵唔到證據只會口同鼻拗，係［疑點歸於被告］既法治精神下大可能告唔入
俾着係你會揀而家攞哂彩，定係投放更多人力財力心力去打一場未必贏既仗？

報左警=會有一個較詳細 公平同客觀既調查
就係咁簡單 屌佢唔報警既都係想要呢樣野 唔肯想件事更清楚既 除非唔想人知 但佢又要講出黎post比全世界知? 做人做事負下責任好wo
唔好拎咩承受傷害黎講 係社會公開講一樣野會影響好多人 亦都要負返應有既責任 佢加下唔係閂埋門自己同朋友講呀 佢咁好難唔令人懷疑佢係搏宣傳

佢篇fb post 係已發生既事實
全世界已經知道左。。

後欄王

告到=罪有應得的教練
告唔入=逍謠法外的教練
所以點都好
就算告唔入又如何
大眾都會覺得你係做左

發生開post嘅事實同內容是否真偽可以混為一談？
我開個post個topic係「NassimTaleb有性侵犯我」
而且好多人同意我支持我
咁你證明一下你冇性侵犯啊

好有Gone Girl 套戲feel

一野打落道德撚塊面

好撚正呀啲人 唔支持呂麗瑤=支持教練
非黑即白到呢

我係講緊佢[post文上fb] 係已發生既事實, 直接回應緊你樓上話"後者只有一小部分人知"
因為呂已經post左fb文,所以佢報唔報警都唔會只有一小部分人知

我原post scenario 1打到明呂小姐有可能老屈, 係你閱讀障礙定點

1.查都唔查就話無證據。
2.可能個教練認罪呢？我到依家睇咁耐都無人講教練會認罪呢個假設，
其實如果係真，個教練肯認罪呢個機會都唔細。

Ok 既然要講係事實
咁呂小姐嘅做法係自相矛盾
又想取回公道 又唔用正確途徑
咩二次傷害都只係支持者嘅幻想
幻想報驚之後嘅後果
但其實佢咁公開個所謂“事實” 假設真有發生
咁多人知道 又唔係二次傷害咩？

所以你Scenario 2b嘅猜測已經唔成立
因為你話係事實
事實上佢願意接受俾更多人知多過少部分人知
咁已經推翻佢唔想承受報警帶來嘅二次傷害
所以呂小姐做法嘅用意係你所言嘅Scenario 1 and Scenario 2a

巴打好忙

落假口供都已經夠大獲

雄性激素 = 禁藥 = 春藥

運動員需求大？世大運3萬個保險套幾乎快發完，奧運更上看45萬…

招兄回應幾句

招兄係假膠嚟點會駁得到

咁即係Facebook 開post 係傷害？

呢度針著既事實係［呂post 左篇文上fb係已發生既historical event] ，而唔係［呂篇fb文所講既係truth]

［俾全世界知道自己被性侵］係二次傷害，但係報左警要承受既係［俾全世界知道自己被性侵］(historical event) 加［俾辯方律師周］(incremental harm)。後者係更嚴重既二次傷害/或者可以叫做三次、四次傷害

仲可能告唔入俾著係你會揀點做

開帖講啲冇真憑實據指控，唔會傷害人會點？

你都痴線，如果出庭作供就叫第二次傷害，咁係咪鼓勵緊受害人唔好報警？

乜#metoo唔係想鼓勵受害人企出黎勇敢面對咩？如果怕第二次傷害就咁就唔循法律途徑追究，咁即係點？彈出彈入呀？可以勇敢講出黎，但唔可以勇敢作供？

如果呂小姐真係為往後嘅受害人著想，更加應該藉今次咁大回響，要求警方同法庭加強對性罪行受害人嘅保護，令更多人夠膽循法律途徑指控被告，令被告有機會受法律制裁，而唔係喺fb出完個Post就縮

你有無睇我最後果句呀大佬?
"先唔好理真定假 吳小姐一係就係一個攻心計既人 一係佢就係一個極度純情加白撚痴既人"

我無ff佢諗咩
如果佢諗到佢咪係一個攻心計既人囉
如果佢咁簡單同直接既關係都諗唔到 佢一定係同正常人既智商有一定距離
你諗下 連我地呢班毒撚都諗到啦

條女識玩冇開名 唔反抗就夾到你仆街 一反抗就證明你識武功

尻吹出黎GA點會報警呀

巴打你啱呀
大家留意返呢位巴打講明佢係以"呂小姐既出發點"
喺佢既出發點無論件事真定假都好佢一日唔報警佢都唔會輸

不過 如果由一個"社會既出發點"去睇 又係另一回事
假設單野係真既 佢講出黎都係想社會關注同類型既事件啫 段估佢唔會係打埋哂啲深夜emogram呀?
既然係咁既佢係應該報警 令到個教練受到法律既制裁
1) 如果佢唔報警既 只會令同類型事件既犯案人士覺得 就算做左都唔會有事 從而增加同類型事件既發生
2) 如果佢唔報警既 好似而加咁 人治左個教練 只會影響一個文明社會既基礎 - 法律
3) 如果佢唔報警既 個教練受唔到法律既制裁只會出現下一個受害者
4) 如果佢唔報警既 好似而加咁做成兩方持有唔同意見既人不停攻擊 長遠黎講係會影響社會既安定
5) 佢既然佢有咁既悟覺開左個頭 佢都廿幾歲人啦 有義務埋埋個尾佢

影衰香港運動員牙

我已經睇唔出佢邊忽中立了

今晚光明頂收聽爆燈